=begin
=一般

((<[一般]タブ|"IMG:images/MessageGeneralPage.png">))

対象のメッセージが一通の場合には、メッセージの情報を表示します。複数の場合にはメッセージの情報は表示されません。


+[送信者]
メッセージの送信者を表示します。


+[宛先]
メッセージの宛先を表示します。


+[件名]
メッセージの件名を表示します。


+[日付]
メッセージの日付を表示します。


+[フォルダ]
メッセージがあるフォルダを表示します。


+[ID]
メッセージのIDを表示します。


+[サイズ]
メッセージのサイズをバイト単位で表示します。


====[状況]
メッセージのフラグを表示・設定します。フラグについては、((<フラグ|URL:Flag.html>))を参照してください。対象のメッセージが複数の場合には、3ステートになります。中間状態にすると、そのフラグは変更されません。

=end
